花旗香港收入超標 送香港員工加假一天以示感謝

好多花旗員工廣東話都講唔正

反送中最大贏家
個個抬錢去citibank

出下花紅都冇

港豬又贏

明明Shitty係最奶共

call center係 分行唔會啦

講心唔講金呀

shitty班女staff
個種睇唔起人輕視既態度
直頭想襟佢落台狗仔式屌佢

出名淫咖啦

比你放多一日假但係花紅可以派少啲的話
我係公司都向員工表示感謝

除非做輪更果d日日清既工，多一日假真係冇乜用

連登仔有冇咁負面

Citi送多日假都講到出少d花紅 （唔駛加假都可以出少d喇）又或者多一日無乜用（你公司有冇無喇喇送一日假？我就無，如果公司送我即時狗衝）

無圖無真相

走資靠 美資

citi bank ibd 全nds

頂講緊我？

Total 幾多日